公務員事務局出左個post，大家可以瘋狂留言

【盡忠職守服務市民】

我知道大家都很關心現時的社會情況。最近我有機會和不少同事傾談，發覺他們一直秉持專業精神，無論對社會上的事件有甚麼想法和意見，都無阻他們如常努力工作。我真心感謝公務員同事堅守崗位，亦相信大家會繼續盡心盡力為市民服務。

我理解有同事對於近日的事態有他們的想法，希望透過不同渠道或方法去表達意見。

我呼籲同事們在這艱難時刻，能夠繼續秉持專業精神，緊守崗位，竭盡所能地履行職務，服務市民。

香港是我們的家，有甚麼事也可以平心靜氣去商量、去解決。但願大家都出一分力，令香港依舊是我們的安樂窩。

羅智光局長